# Makinedili-konusmadili-cevirici
Girilen bir cümle ya da kelimenin makine dilindeki karşılığını veren uygulama.Aynı zaman da makine dilinden de konuşma diline çeviri yapılabilir.



### Ekran Görüntüsü1
![ekran1](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808102-97e52780-22a0-11e9-8303-c65e1070d3aa.PNG)


### Ekran Görüntüsü2
![ekran2](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808104-9b78ae80-22a0-11e9-87ee-5f9e7e6d58c2.PNG)
